膝頭問題

膝頭微腫嘅問題煩左我好耐，兩邊膝都腫腫地，有時潮濕d會感覺到少少唔舒服，好似周身唔聚財咁。有冇師兄知咩事 去唔去睇醫生好

有打開籃球，行山，唔知關唔關勞損嘅問題

關節呢啲可大可小就去睇啦
慳條柒咩
你當呢到小朋友神醫？

可能軟關節有毛病
照mri穩陣啲

減榜啦死肥仔 上身太重喇

去做下針灸

我183 重63唔肥掛